葛珮帆指中大通識課程考試內容偏頗 促教育局嚴肅跟進

立法會員議員葛珮帆去信教育局，要求跟進香港中文大學通識課程考試內容偏頗一事。

葛珮帆在信中表示，近日有傳媒報導指，香港中文大學本學年下學期《中國文化要義》通識課程的考試中，有內容暗煽仇警與抹黑國家領導人及社會知名人士，例如用「某個『光頭東方昇』警長」來形容警員、又暗諷美心創辦人長女放棄年青人的說法。她又指，考試內容明顯帶有誤導性，亦包含講師的個人政治立場，令人擔心有人借訓練批判思考為由，但暗地灌輸仇中仇警情緒。

她續指，近年有不少教師在教學中滲入政治元素，誤導學生對社會產生負面看法，令社會充斥着「違法達義」、「用暴力解決問題」等不良風氣，已有多名學生被捕，本土恐怖主義在年青一代中冒起，教育局不應繼續縱容類似事件發生。她促請，局方及香港中文大學嚴肅跟進調查有關事件，並對相關導師作出懲處。

假博士講教育 中共有幾缺人

關你撚事咩
中共插手大學教育 文革？

又係呢條臭化,佢真係危險人物

大學關教育局撚事

搞到我想去讀UGEX?

中大教授：我鍾意點教就點教 關你撚事

巴基斯坦博士死番去巴基斯坦啦
香港好危險嫁

仲多事過李慧琼

佢有咩資格評論

收聲啦八婆

佢個款似想坐琼子個位
不過佢應該同何妖同一班客源

d廢人唔奶共搵唔到食, 易控制

現代四人幫

葛珮帆 何君堯 梁美芬

仲有邊個

關你撚事咩
你講完我即刻想去reg添呀

假博士哩隻人面獸心嘅仆街 佢真心邪惡

而家係問問題都唔得？

引述黃絲你話煽暴，而家引述藍絲講嘢又話暗喻恰佢偏頗。
究竟想點？

次次都係呢條妖婦搞風搞雨，仲邪惡過柒婆

cut撚晒中史中文中國文化同通識咪得

大學唔教政治教咩？
藍絲未讀過就收皮啦

愛國愛黨就可以明宣？
仇警係因為警真係做錯 教師唔可以有立場教人
咁點解d狗可以有立場拉人？

支那派全方位逼害香港人，大家重笑

大學關教育局撚事咩傻閪
洗唔洗大學復課都等畀教育局宣佈？

應該唔係佢本人提出，課程內容佢識條撚咩，根本係中共安排佢呢個位置，有需要時就透過佢呢個身分去做野